中華一番續作，中華一番·極 第2話

漢化

原作？